Youtuber 邊句口頭禪令你覺得最治癒？

我覺得係燒山嘅「冚家剷！」

yo 大家好，又黎到波子打波子機

大家好，我係劉馬車

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富，做永明金融！
價值觀錯晒！教壞人！ 外在同內心都一樣醜惡
IG買假粉呃like係事實！無誠信既人仲sell 保險、基金，當人係水魚咋！
收皮啦！ 佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！
佢好鍾意「欽敬」！！真係Cheap精！

喂，Brain

Firm

達哥: 一直關注事件

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

quit左佢 by the way